臨放工先發覺仲未屙屎

蝕左

習慣朝早痾

計佢ot囉

忍一日，留返聽日屙

me 2
唯有留返聽日

聽日痾兩次

渣ga

任屙架喎